【電郵生成器廣傳】最後召集！《逃犯條例》、檔案法、資訊自由法 公眾諮詢 就快截止啦

求各位幫手
未send就send
click幾下唔使1分鐘
send咗就幫推下

之前幾個po都無乜聲氣
雖然公眾諮詢作用唔大
不過盡做啦

《逃犯條例》諮詢
3月4日（明天）截止

法改會檔案法及公開資料諮詢
3月5日截止

push

點解檔案法 嘅諮詢 咁大件事 連登都無人理㗎

逃犯條例

除咗檔案法之外
資訊自由法都好緊要㗎

香港前途研究計畫 有關兩條法例嘅評論

【香港《檔案法》隨時淪為無牙老虎？】

【無獨立專責機構，點要求部門公開重要資訊】

【無資訊自由法？有檔都無得你睇】

【外國月亮特別圓？——《資訊自由法》在英國的應用及限制】

【冇檔冇得管，有檔冇得睇】

【《資訊自由法》諮詢有咩問題？】

點解檔案法緊要
// 過去整理英國解密檔案感受很深的是，若然英國沒有訂立《檔案法》，香港人根本沒有機會，透過保存完好的解密檔案中，了解數場框劃香港命運的歷史事件幕後決策過程，以及佐證譚惠珠之流在97前後如何反口覆舌。

沒有英國《檔案法》，這些都會是空白。同樣地，香港沒有一套有牙力、有罰則的《檔案法》，所有有關政改、雨傘運動、魚蛋革命、一連串DQ事件、以至律政司是否檢控689的歷史紀錄，都會是空白。因此，訂立有牙力的《檔案法》，禁止當權者胡亂毀檔，是面對歪理當道世代的重要工具之一。//

// 丁屋一案，正正體現到檔案保存的重要性，如果高官如689咁，可以胡亂銷毀檔案，今日根本沒有任何行政機關的決策討論文件，去證明丁屋政策是否長久措施，結果只會淪為新界佬任意詮釋「傳統權益」的含意，甚至有部分新界人將本來違法的套丁都嘗圖納入「傳統權益」當中。

但再鋒利嘅刀，都有生銹嘅時候。港英沿用的檔案管理制度講求從政者的自律，而主權移交後種種「滅檔」亂象，包括梁振英任內銷毀14億張檔案、橫洲私下摸底無紀錄，已證明過去訴諸自律的制度已到盡頭，有需要推動更有牙力的《檔案法》及《資訊自由法》，才可更有效地監察行政當局的重大決策行為。//

泛民冇人做野，港豬自己攞黎

而依家條檔案法其實相當廢
因為佢無訂立罰則
就算公務員違反都好
都無乜嚴重後果

法改會諮詢文件摘要

意見（來自香港前途研究計畫）

done

pish

算數啦

推

台灣一定唔會接受。

簽哂 之前返工太忙差啲唔記得咗簽，好再樓主出po 提醒

簽哂，多謝提醒

Push

加油
推上去畀其他巴絲知道

呢鑊要舉埋第三隻腳頂頂佢，等多啲人見到。

推一推

越睇越嬲
一定要push

兩封都寫左，仲特登拎塊N年前既畫板黎簽名

唔鍾意自由既香港人想要資訊自由？

正
畫隻龜

逃犯條例今晚截止

幫推

唔修例即係以後叫個FD去台灣殺左佢，然後番香港就可以逍遙法外??

依家政府係要修例修到包括中國大陸

之前泛民提出修訂案，要求將引渡範圍僅擴到去台灣
結果被否決

推～～～

五毛當然唔care

呢啲真係要推

鍵盤戰士都起碼有出手

簽個名唔洗一分鐘

都幫你班港豬set好generator有咩籍口唔簽

到最後你地無簽嘅有事唔好後悔

堆到上熱門

已簽 推上去

做會搵方法，唔做會搵藉口

送到埋口就求吓你地簽啦

我真係唔想最後要移民

入黎望吓先

我簽左，但奴隸唔敢得罪奴隸主

Push
今晚截止前推爆佢

最後6小時

sent

明明應該叫引渡條例
點解叫左逃犯條例

// 本條例可引稱為《逃犯條例》//

話說原來檔案法、資訊自由法 公眾諮詢
聽日下午五點截止

推俾多啲人知

Am推

pushhhh

推！

認真post無人理

完全封鎖「狂徒」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

多謝各位巴絲幫推

檔案法、資訊自由法 公眾諮詢
今日下午五點截止

還有不足9小時就完結
盡量畀多啲人知道

最後一小時
push